Wordt wakker, ze meteen zag hem in de halve daylight afkomstig uit de unshuttered venster.
"Harry!
Wat brengt je hier, en hoe heb je het deurtje open?"
"Ik hoorde u beweegt, lieve mamma, ik kon niet slapen van de kou.
Ik opstond en probeerde de deur werd niet is vergrendeld, moet u verzuimd hebben de bout te draaien, maar ik had geklopt en geroepen om u, als hij niet was geopend.
